一人一個戇尻roommate既行為

我先 晨早流流7點幾明知你訓緊 好撚大力咁放野攞野 閂門又大大力 睇片又開擴音Dllm

痾尿唔拎起廁所板dklm

日日返八半嘈鳩住我

煮完野 整污糟地下 蜻蜓點水式拖地 寫毛筆都大力過佢

無啦啦打打吓機拮我屎忽

唔撚係5p字就得啦正字撚

成日拎條鳩拍人塊面

屌你真係好撚嬲 想訓多陣都唔得

Gay?

其實肥絲呢啲mon po正字撚就算鳩數啦好嗎

重點係我地對roommate既憤怒同無奈

要睇rm訓左未 最撚仆街高係你訓左都要繼續玩個啲

帶另一半上黎訓

有冇啪啪聲

事情是這樣的 我個roommate睇落去個樣是是正正咁，但係原來係痴線佬黎 條友成日半晚3,4點係到唱歌跳舞,一係就唱香港料理+跳秋官隻濕勁舞,一係就唱住冷雨夜跳光速Hi西舞 我成日訓訓下教都聽到佢係到牛肉加蔥花,之後沖去我面前笑笑口咁問我要鳥冬嗎,嚇到我屎都標埋 佢又成日係到問我人生到底有咩意義,時間同空間形態之類既濕勁野 有時又無啦啦彈句好有哲理既句子出黎,例如:欲望和貪婪是人類進步的原動力 有次佢上左床,我好開心以為佢訓著左,之後細細聲問佢訓左未,佢聽到之後就大叫左一聲肌肉大爆炸,之後跳落床單手做掌上壓 而家我已經成個月無教好訓,巴打們有冇方法救我出苦海?

原來有人慘過我

我喺度嘅時候繼續同條囡扑嘢

文盲都可以上連登

閱

我同放房晨咁早我瞓緊教搵個風筒吹頭仲要吹半個鐘wtf,仲要唔知吵醒左我🙄